個人力量如何成就傳奇?

無論你搵幾多錢, 你幾位高權重, 就算你為殘暴不仁嘅政權做狗, 當你已經再無作用嘅時候, 你都係死路一條。

事實証明, 201萬人都未必可以推返一條條例 (只係條例), 咁究竟我地呢D廢中,下一步可以做D咩呢?

戴返個頭盔, 眼罩。所有野只係我發夢時諗到, 歡迎集思廣益。

以下分幾part, 身體健康, 心理健康, 腦根健康, 財務健康, 家庭健康

身體健康
蟻多摟死象, 一條人命就係一分力量。
所以你條命係好重要,
所以你條命係好重要,
所以你條命係好重要!
但係有命之餘, 你都要有強健身體, 唔好陀衰家。
你可以學人跑5K都放上網叫春
或者學人做下gym都有自拍
最重要感染下大家, 全民運動日
你無精力, 又點樣同屋企人個個星期去野餐?

其次就係 You are what you eat
唔想成為元素周期表首先唔好食元素周期表
記住少油鹽糖, 多菜少肉, 均衡飲食
你要記住, 唔係唔可以睇醫生, 係到時醫生都無得你睇
廣東省規劃粵港澳 3 年內設信用評分制度推信息互通

心理健康
歷史題:孫中山失敗左幾多次先建立民國政府?
香港人有時太急功近利, 要記住行到一步,都係一步, 羅馬唔係一日建成。
所以你條命係好重要,
所以你條命係好重要,
所以你條命係好重要!
做人要有阿Q精神, 衰左我地要檢討,做得好我地都要讚。
每個人都會錯, 但錯左下次識改, 識進步就得。
記住每個人係社會都有自己嘅崗位, 各自努力。唔好因為少少挫折就放棄。

腦根健康
做人要有微觀思維之餘, 亦都有宏觀思維、策略思維。我自問唔係好叻呢一方面 (無理由叫你玩多D策略Game) 。我淨係記得細個睇紀曉嵐有一句:「做貪官要奸, 做清官更加要奸」其他我無野講

財務健康
無人可以否認做咩都要錢,
蘋果要錢
立場要錢
打官司都要錢
我自己就債務纏身, 但係要記住, 君子愛財, 取之有道。
要有良心, 都要有錢做backup

家庭健康
老豆深藍, 老母淺藍。我地一家人都會成日鬧交, 但係我地都會好快和好。
要導一個人, 首先要同佢做朋友。你諗下你幾耐無同佢傾過偈? 導人向善絕對唔係一朝一日嘅事。
家家有本難念的經, 絕對唔係一本天書用到老。我好慶幸我阿媽都變返黃。

最後一句, 不忘初心。林鄭講嘅。記住自己當初嘅目的, 目標。
We connect, than we change